是咁的，我細妹俾人校園欺凌（2）

上水未？

是咁的，我細妹比人校園欺凌。

其實你蠢左，whatsapp 唔係咁用。你應該整張佢whatsapp你個妹既圖。內容大概係叫你個妹比佢扑，否則就通街唱佢係公廁。如是者，呢人睇完幅圖都會覺得係個男仔扑野不遂，然後屈人公廁。

另外，比較正途既係要轉班，甚至轉校。同時，你最好帶你個妹見下駐校社工。睇下佢有咩可以幫手。至少，等社工開file 跟進，以免你個妹睇唔開。

其實樓主有冇諗過個妹點解俾人恰
仲要鬧臭雞公廁
會唔會係事實？

留名

樓上班ON9追PO啦

加LiNk